有次搭台，個女仔嗌個冇餸米線

個日星期日，佢著全黑，食暈貴hin嗌齋米線唔嗌餸，唔知係咪想慳錢去搭車出tst

我又唔敢問佢係咪同路人，我都唔想佢同陌生人講自己去發夢

想幫佢埋單

埋邊張單

點解唔幫佢埋

死毒撚我寧願食無送米線都唔要你埋單

前線人地幫你擋子彈，你就連問都唔咁？

唔鍾意食餸姐

唔敢問佢係咪同路人，可能只係鍾意黑衫、減肥
我都唔想發夢嘅女仔隨便同陌生人講自己去發夢

我成日都係咁，因為覺得加餸好撚唔抵
咁我一定係要慳錢搭車啦

就算問左，我都唔想佢答，佢當時冇戴口罩就唔應該講自己去發夢

你收皮啦屌你老母

做乜9

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

全部人都知依家咩時勢啦

仲點會因為鍾意黑衫而著黑衫。

就係你d死痴漢影衰示威者

畀個機會毒撚啦

食米線減肥？

返工好多全黑

利申：自己全黑左好多年

唔撚敢做開post嚟把撚呀

女人邏輯係咁

係唔係太靚女所以唔敢問

係
如果我係靚仔可能會開聲

雲貴軒唔係要罷咩

佢做左啲咩

其實你當全部女仔都一樣就得，唔洗因為佢係靚女就緊張，你就會發現全部女仔都一樣，猶奇係一個人單丁嗰d

下次細細聲講光復香港，睇下對方講唔講得出個暗號

直接d啦
大大方方咁最吸引

樓主連關心同路人既勇氣都冇

屌你咪屌你囉

唔知佢係唔係

block7你何妖

下次直接幫佢埋咪得
理得佢係咪同路人

其實我覺得唔會。。。
應該真係經濟問題

靚唔靚女？

張單係佢手上同埋如果佢只係想減肥，會好尷尬同驚我係痴漢

真，食湯底多個食餸
多個餸就十幾蚊

原來你條毒撚𥄫我！

其實淨麵最唔抵

冇化妝，唔差

雖然唔知你嗡咩.....
我覺得個女仔係等緊你做佢嘅餸
你又唔撚上.....

今日禮拜幾

洗鬼問咩？
自己負擔到覺得係咪幫人賣單囉
幫人要出面嫁咩？威啲嫁？

拉

浪費機會！

你有咩居心

咁我下次嗌多個餸share俾佢，唔想佢太尷尬，肯定左係同路人先幫佢埋

雲貴軒藍店嚟架喎

屌你老母咪撚搞我條女啦

如果係肥婆你又會唔會幫佢埋單
司馬昭之心路人皆見

認真post如果佢真係因為冇錢嘅話，件事好sad

星期日的事 你今日先有勇氣講 巴打你唔係毒撚到咁呀？

樓豬想屌閪

你想埋佢單啫

有能力嘅就擺低張大紙啦

本身碗野已經好多配菜 仲有d 辣肉碎
唔叫餸無咩出奇
我條女成日都係咁叫

鍾意食齋米粉關你咩事？

垃圾樓豬 想？

一野搶左佢張單埋左去啦

想想想

又唔係咩緊急突發，當日就唔好阻住情報post

又道德綁架

比$20飲碗味精湯+個面餅又好抵咩

就算係佢九成都會拒絕你請佢食

張單係佢手上，同埋咁會嚇親人，人地唔知你想點會不安

如果係肥婆黑衫黑褲 比我都一定敢問

因為佢一定唔會食開淨麵

暗號：一巴車埋去

請各位不推文討論

各位推行動post啦

你直接叫個餸請佢食
講返一句「我見你著黑衫 所以好想請你食野」
如果對方肯食你就知咩事啦
最後你就再請佢食埋呢餐咪得囉

你覺得人地慘又唔想尷尬問人的話
叫個小食...之後起身走人埋單 送俾佢食囉

「埋單」呢個term有歧義

如果唔想咁尷尬
可以話太飽 嗌多咗 不如送畀你 如果你唔要嘅話 ，我都係dum㗎 ，唔好嘥啦 。
有時有啲人會唔想人幫，咁樣會易接受啲

邊個話你一定要講自己發夢
你問佢夠唔夠食咪得囉 屌

好似612基金咁 寧濫莫缺 呀清

相由心生，通常靚女都黃
未見過藍既樣順眼

基本價唔係都有1樣餸既咩

On9食野個陣又咪係除

咁我可能會肯定佢想減肥

呢間係咪藍店黎架，係就冇野好講

收下你把臭口啦

下次求其幫佢嗌d餸

好似係藍店喎

on9 就係露樣所以咪唔應該答囉

其實好多女仔都係食清湯無餸小米

飯團好平，下次食飯團啦

拉
廢post都上熱門

我成個衣櫃都係黑衫，搞到我平時想偽裝都偽裝唔到你唔可以排除有d人真係鐘意黑衫呀

[行動po] 11月2維園見,同我推爆佢

純粹係屋企得黑衫

下次勇敢D啦

佢問清楚有咩問題

有啲幽默感啦

我地不如咁啦，
下次食嘢個陣，
如果有發現慳家小朋友，
就試下去問下，
你係咪小朋友丫？
如果係，就點下頭，唔使唔好意思
我地一定盡所能餵飽佢

咁都上熱門

一個人可以自在咁食
想食麵
之後落街掃小食

搵restart hk，冇大當家、雲貴軒data

我遇到呢啲情況 會細細聲講句光復香港 基本上如果係同路人一定會秒應時代革命 跟著就可以請佢食飯了

好似mk仔有flirt女咁，會嚇到連粉都唔食

好

好多係單純中意著黑衫

埋你老母張單

sor
點解我啲策略post上唔到熱門

加送

暗號

咪自己嗌個侍應埋黎加餸畀佢囉

要有禮貌，記得排隊

負皮係比樓主
驚驚青青 齋諗唔做

下次直接拎張單去埋啦
我老豆成日都係咁

sor
我揣測啫，唔知佢係唔係

下次呢d唔好開喺時事台啦

好似話係post 入面留言字數多而唔係單純一個 push 或icon 會易上熱門

下次叫個餸，話食唔晒請佢食

唔完美但可接受

直接俾錢收銀幫佢嗌多個餸
好過埋佢張單

你埋左佢都係只得一個冇餸米線...

支豆漿未飲過 請你飲好冇

唔洗問啦
做下暖男
你應該去買份雞翼和飲品
叫侍應送去俾佢嘛
你咪叫個侍應講有個客今日生日
請女食客吃小食和飲品慶祝囉！

===========================
請幫幫手推

[4/11] 下星期一 HKDI赤腳遊行
急需勇士為彥霖行下去

唔可以俾陳彥霖事件不了了之
[重要發現] 陳彥霖事件討論分析(多圖)

你而家講黎把撚?

上次我見到隔離枱有個大叔請左3個全身黑既男仔食飯
個大叔走左之後 果3個男仔係咁笑佢做乜9 on99

我頂唔住 屌左佢地一餐 成間餐廳都望住我

到依家我都好難分邊d有需要 邊d冇

原來個日係我隔離個個係樓主,小妹都好想認識妳,
其實個日唔可以用八達通, 所以要唔嗌送留D散紙塔車
樓主個樣都好靚仔又大隻, 好想含

走開啦死毒撚 邊個要你埋單

做多好過做少
請邊個食都好啦
又唔係做壞事
有d𡃁仔真係唔敢開口

加咗靚女兩個字即刻變到好似金魚佬咁

立咗法唔著得黑色？
著咩色自己自由黎 因為咁而避唔撚係呀嘛

最尾你都冇問 做乜柒姐你

等各位毒撚留意下搭枱嘅人

其實要開口問一個陌生人做乜食淨米都唔係易事...

收皮啦死毒撚

你唔洗問佢係咪發夢架 你話你鍾意食乜就食乜 我幫你埋單

咪就係，好多黑衫mk仔，根本分唔到
我驚個女仔會以為我係變態佬

好仆街,但你又好似錯唔哂

港女都啱

米線係相對健康既澱粉質

人地分分鐘有錢過你 理得人啫

係
對方會以為我係變態佬望佢

呢排連登搞咩
我一個咁既回覆
都比人插
呢個係咩咁大件事既post?

5樓都話樓主死毒撚
洗唔洗叫佢收下口
咁樣話手足

可能係前線絲

我比較毒

人地減緊肥你就唔撚好搞人啦 on99

其實有需要的前線，有乜方法令同路人幫手？

Agger
成班好似新嚟咁
9成9mon po狗嚟

from tg:

咁如果果個係男仔，你會唔會想幫？

都唔期望樓主出來抗爭做到d咩，
行行企企及早返屋企

去tg gp開聲/搵朋友/星火？
不過好多有骨氣會唔想人幫

想

係某分店主管定成個大當家都藍？

會開聲

你返屋企祈福天佑我港啦

問條撚咩 你的樣子如何

毒撚無罪

埋單有理

Agree 講下笑都唔比
又唔係人生攻擊

你想幫佢俾錢

同埋想幫偽政府埋單

係咪咁意思？

唔好笑

一個毒撚細細聲同自己講野
人地可能毛管棟

因為加餸真係好唔抵

連埋單咁撚簡單嘅野都只係想
講咩革命

冇錯心態好緊要！

推

我自己唔鍾意食餸
但唔嗌餸好似好孤寒咁

Together

下次見到咁, 嗌多個土匪雞亦, 請佢食兩三隻, 話自己食唔晒

如果咁問，你都好有問題，知唔知對女仔講埋單係咩意思啫係話你比人玩到謝晒嗱，冇人要你，最多我隔硬要咗你一樣，同你哋以前話全世界女人都係雞有咩分別？四個月喇，點解重可以一啲都唔變，一啲都唔成長，有足尼嫁，btw樓主下次可以豪氣啲，請佢幫佢埋張米線單。

可能人哋跟本有錢女

唔中意食餸啫

你都幾撚廢 著黑衫都唔敢
利申 返工成都黑衫

god

都唔知佢係唔係同路人、係唔係為左慳錢

有無帶住口罩食？

但係唔係好多人因為照左好多年鏡就會開始覺得自己起碼順眼咩

冇咩人會話自己樣衰，除非講笑

利申 希望自己真係起碼順眼

搶佢張單出去收銀加餸比埋錢，之後走

你返工著黑杉咁你支唔支個運動呀

持

全程冇戴口罩

男女手足都幫

原來就係你條毒撚全程鴿實我條女
嚇到我女朋友拿拿林食完米線打電話叫我接佢驚比你條死毒撚跟蹤

攬炒、炒到盡！Ver.1.02

[香港人權税（ 針對國進民退） + 禁止內地擔保人和抵押品（ 增加外債融資成本）]

“香港人權税 ”絕非種族歧視中國人， 而是針對國企/ 偽民企 ， 長期利用間諜 /敵意收購 /國家資源 獲得 競爭優勢; 中共大力支持國進民退 ，自由陣營就要支持 真正民企和外國人在當地的企業 ，例如各類的簽證/海關增加大量費用， 內地國企和偽民企所有產品另外加稅等等（。也可以詢問當地議員如何解決，如何針對騰訊/淘寶/京東的產品， 這些偽民企的董事會已經滿佈共產黨黨員， 他們沒有道德底線, 無時無刻都想吞噬 西方自由經濟的果實 ; “香港人權稅”每個國家各適其適 ，只要支持香港，容易執行就好

增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片， 6月9號至今天主要事件的經過和schedule ， 違反人權的香港警察和官員name list ，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案， 直至警察暴力受約束 ，真普選和永遠廢除中聯辦。
中國内地1.9萬億美元外債（中國中央人民銀行公佈）， 在香港的內地外債大概1萬億美金， 在香港的内地港元債務是大概五5千幾億美金， BVI英屬處女島 的內地外債大概8千億美金， 4條數加埋前後高達4.2億美金 ！！！！！ 高出中國外匯儲備3.1萬億美金 也即是資不抵債 ！！！ （數據來自大和證券）

外地對內地投資的資金有70%來自香港， 只要聯邦儲備局/美國所有銀行不再借錢給中國 ，必然大鑊！
中共一向沒有信用可言， 入WTO不遵守規則，不遵守中英聯合聲明， 不理會國際人權宣言.......... 全世界嘅人都有責任去滿足：他們的心理不平衡， 如今中美關係惡化，不還錢給美國絕對有可能 ，美方必須小心處理。

正常來說 ，美方應該要求中方更多抵押品來抵消風險！ 奈何中國資金不能自由出入， 任何國內的抵押品都可以無效， 就算中央人民銀行做擔保都沒用！
外人對國內貸款一向欠缺透明度，普遍美國人/投資者不知道內地抵押品 = 高度風險， 萬一中美全面進入冷戰， 所有貸款必然首當其衝。
如果中方續借美元，美方應慎重考慮，禁止內地擔保人和抵押品， 起碼要求更高貸款利率和增加大量抵押品。

另一面，可以利用內地銀行/ 內地地產商 在香港的資產或股票做抵押品（香港股票市場總值大約五萬億美元）， 因為香港資金可以自由出入~ 抵押品在香港比抵押品在內地，有保證得多！
中國由'戰略性夥伴'變成美國的'戰略性競爭對手'， 美國不應該輕易借錢給敵人 ，買武器打柒美國自己。

人權税和抵押品就是中共沒有落實 一國兩制的後果，高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產， 安心留港做生意，繼續幫中國集資，要求中國承諾香港 5大訴求和重組警隊， 重建信心才可以帶來雙贏！

[香港人權税 + 停止歐洲央行和日本央行借錢給 國企銀行 /偽民銀行]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出'香港人權及民主法案'，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員;
提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼
歐洲和日本沒有軍事力量做後盾， 國內企業無錢還就血本無歸 ，要求當地停止借錢給中國，道理如上
身在美國/歐洲/日本 的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳，）

[ 確保香港/新西柏林可以長期抗戰 ]
另外 必須保持香港的生命力 和就業; 中國再集資必須經過香港 ，高級醫療器材/各行業的重要零件只賣香港, 戰略性物資必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國和全世界願意支持，香港人願意付出更多。
只要有雙普選，有傳媒自由，有堅決反抗的香港人把關 ， 加上重建司法獨立 ，比起把貨物/資金直接運大陸好更可靠， 外資也從中得益甚多。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓/武警打柒香港人

既然美國彭斯已明確地支持香港人和理非活動， 我哋就要識得 "執生"，成為“勇敢嘅和理非"
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

發夢呢家嘢，個個都會
唔使講，係小朋友，點點頭就得

點帶口罩食呀ching

就算有人請我都成日唔嗌餸架啦有咩出奇

廣東話真係博大精深

正宗FF撚

問佢點解唔叫送咪得 男人老狗問句野都驚

好有以前連登個個feel

所以我都唔肯定

會嚇親佢

叫碟餸 , 話太多食唔晒 , 用另一隻碟分啲俾佢 , 唔好一個碟兩份夾就唔會尷尬

係啦係啦，連登神探，咩撚都比你地睇穿曬

你呢d咪扮前線溝女d仆街囉

？？？咁都叫神探？？？？

同意你

真係慳自己煮啦，冇餸米線，五蚊

18區黃藍食店Bot

thx

咁唔係同路人又無謂請姐

咁你憑咩線索覺得佢唔會唔鍾意食餸，而係經濟問題想清淡d , 食凈米又得唔得呢神探

男人老狗行多步使死咩

我見到我一定會幫

J

藍絲唔畀窮呀？
死狗公

但港豬都好多靚女

11.2 維園

11.24留港投票

唔食麻辣湯其實ok，最肥通常係個湯

講真，我係你嘅話就嗌碟雞翼，上菜嘅時候推去佢面前，講句「請你食嘅」，跟住咪各有各食，食完埋單走人囉，一個簡單嘅舉動分分鐘幫到個手足，就算唔係手足都係廿蚊啫，何樂而不為呢

好多女都咁食

所以我同女待應講埋單就係佢比人玩謝，我硬啃佢
你不如讀多啲書先串人啦

屌你老母

幫佢埋啦 仲諗

嗯。

我食米線都係鍾意唔嗌餸
覺得食米線就夠

埋你單

真定假

幫下人啦

如果系毒能食冇餸米線
肯能定樓豬吾會開post

幫佢叫個雞翼，入你數

拿我真係日日全黑架

點解唔買麵包食?

唔係人人頂到，熱食最好

唔知佢係咪真係想慳先咁

有次坐巴士 隔離有個女仔打電話俾佢屋企人 話自己坐完義載 宜家唔知坐左部咩巴士
一陣要再坐GOGOVAN番屋企（佢屋企好偏僻） 但沒錢找數 叫佢屋企人係門口等佢 幫手俾錢

我望一望個女仔 一睇就知佢岩岩發完夢 我即刻問都唔問係銀包拿左兩舊水塞俾佢

我唔係想表揚自己有幾見義勇為 係想同大家講 人地幫你擋子彈 隨時坐十年既

大家做男仔既 MAN D啦 幫到味盡幫 唔好咁婆媽啦

叫個小食比佢呀嘛

我細妹食米線都唔會叫餸，連芽菜韭菜都唔要，食得好滋味

想慳錢點會食雲貴hin
結論：樓豬ff太多

我唔知佢係唔係呀，冇理由當眾問架

娶得過

係咪同路人都可以幫佢埋單姐。

埋單一定要拎張單嘅咩？你有冇去酒吧請過人飲嘢啊

唔好咁對毒撚

毒撚冇入過酒吧sor

大把化妝妹制服全黑喇

你覺得自己好撚好笑？

所以唔肯定

下,我係喎...我先唔會理咩黑衫係咩立場想著咪著..理得佢

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

想

做咗先講下次

下次見到直接幫手埋單 唔需要諗

系你老味
能你老豆
吾你老母

咪係，做就係啦

如果係藍絲點算

埋你老母果張

唔知雲貴軒有無得散叫，但樓主下次可以試下攞個餐牌俾個女仔睇，然後話「我想叫多個餸但驚食唔晒，不如分一半俾你吖？你有無咩唔食架？定其實你係減緊肥？」佢無拒絕嘅咪叫佢揀一樣黎叫囉，上左枱你係咁二食少少其他俾晒佢食，駛鬼理佢有無發過夢？如果佢只係因為窮先唔叫餸咁你請佢都係善事黎

其實唔洗考慮咁多 問兩三次佢都話唔洗咪算 最多咪柒
香港人take it easy喇

係咪諗多咗 好多女仔食碗淨米線已經飽

直接問佢，佢話減肥最多咪柒，
如果喺義士而有需要，其實幫咗佢好多

埋晒兩張

會唔會係偏食炸

有道理

之前嘅連登係會一齊笑嘅
宜加嘅連登係會屌你老母嘅
連登已經唔止得後生仔

問下佢點解淨係叫米線咪得